日本印度9 月簽軍事互助條約 , 支那多年來巴結新加坡嘅功夫可能一朝喪

支那多年來巴結新加坡 , 目的係為左馬六甲海峽暢通 , 以確保支那 80% 中東石油供應 , 日印互助條約下 , 印度極有可能借出安達曼群島俾日本建立軍事基地 , 到時馬六甲海峽就會俾日本鏈住春袋

印澳日傾合作
加埋台灣
媾掂多一兩個東南亞國家做腹地
就完美包圍

Msmd

支那如果想避開馬六甲海峽 , 可以經印尼巽他海峽 , 不過果度非常大浪 , 成日發生海嘯 , 深水位置非常之窄 , 油井又十分多 , 一般貨船好易擱淺

猩架波會唔會搵美國針針

支那:克拉運河

印度俾日本咪姐係美國落地

咩下文

大 東 亞

支那依家唔係話係緬甸起輸油管運d油返黎？

新加坡過兩日會唔會宣報加盟

新加坡不嬲靠美國佬啦，係搵大陸錢唔出聲得罪佢地咁解

起完出口都係對正呢堆島

日本80年後再次登陸安達曼群島

印尼而家都好撚憎支那

正!!!

好滾動!!!

中緬輸油管唔係已經用緊咩？
同埋重點係佢d運油輪都要經過印度係緬甸上岸先經輸油管入支那
你d運油輪過唔到d輸油管都係廢既

泰國個到唔係開緊條運河，用黎避馬六甲？

緬甸成日想屈錢 , 條油管時得時唔得 , 又成日唔見油

果敢族又間唔中去破壞

Source

聽聞美國背後反對 , 聽講間支那公司仲破埋產 (呃完錢走佬)

日印軍事互助講左成年啦 , 本來上年12 月 , 因印度大規模示威改左今年十月 , 上星期突然宣佈提早到九月
-------------------------------

東南西北都被人包圍，唔驚，東面仲有南北韓頂住

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

印度有十三億人口
中國鎖國唔俾外資玩
我係日本要攪經濟都同印度 friend

你睇地圖 泰國條運河點開都會對住安達曼群島

應該比新馬印三國私下反對啦
馬六甲係佢地既共同利益
開多條=泰國獨市
佢地一定反對

係 , 其實一得罪印度 , 絕起上黎封鎖孟加拉海 , 可以廢埋緬甸條航線

俄佬最後漁人得利所以一定唔會插手 , $110 一桶油賣呀賣呀

啲非洲同伊朗石油等食屎了

共榮圈

拉堆印尼支那咪

日本真係無野多
技術同埋人才多
收收埋埋根本實力仲係屌打支那
你俾佢解軍權
自己做架心神都屌打解放軍既蘇聯改做機

大東亞共榮圈萬歲！

準備啟動經濟內循環。

都要人民有戰意先得架
睇吓日本班真．廢青個死樣
當兵 太辛苦暴力不了
修憲 軍國主義不了

印尼有排華的良好歷史。

//支那多年來巴結新加坡//

調轉喎

印尼情況有啲似菲律賓 , 想盡量唔得罪任何國家 , 不過印尼奶支派落左台 , 印尼而家算係中立

日本本來都係尸尸縮縮驚民意反彈 , 但周庭事件之後日本突然間有左民意支持對付支那 , 所以就提早會談 , 支那正宗石頭+腳

無知一問，日本憲法比自衛隊建立海外基地咩
定係上次修憲改左？我印象中日本憲法好似唔比自衛隊搞海外基地呢種玩法
純記憶，如有錯請輕屌

海外基地唔算掛
日本一早喺吉布提有基地

只有外敵入侵國家存亡既時候人民先會團結
支那喺1937年前一樣係民心散漫唔團結

印尼出名親日

佢只不過想食兩家茶飯

但宜家一定唔畀你食兩家茶飯

唔知monkey 會㨂邊個？

佢地海外企業資產好似係最多？
唔計支那貪官嘅話